點樣先可以同老豆老母關係變好?

如題 成日都因為學業野嘈 話我成日唔溫書 晒學費

你出左黎做嘢睇下佢重夠唔夠膽嘈你

温書咪得
利申 過來人